做秘書要讀course?

上網搵過d秘書post
好多都需要有fst或者要有經驗
見hkma ive個d都有開course
想問下邊間course有認受性d

同你個名一樣 有閪就得

含吹奶啜唔撚洗學？